[
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["خشک"],
    "questionText": "جلد کی کون سی قسم خشک اور کھردری ہوتی ہے؟",
    "options": ["نارمل", " خشک", "چکنی", "ملی جلی "],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["کلینزر سے صاف کرنا"],
    "questionText": "جلد کو صاف کرنے کے لیے کون سا طریقہ بہتر ہے؟",
    "options": [
      "صابن سے دھونا",
      " کلینزر سے صاف کرنا",
      "ٹونر سے صاف کرنا",
      "پانی سے دھونا"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["سن اسکرین"],
    "questionText": "جلد پر سورج کی نقصان دہ شعاعوں سے بچنے کے لیے کیا استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": ["فیس واش", "موئسچرائزر", "سن اسکرین", "فیس ماسک"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["دن میں دو بار دھونا"],
    "questionText": "کیل مہاسوں سے بچنے کے لیے جلد کو کس طرح صاف رکھنا چاہیے؟",
    "options": [
      "دن میں ایک بار دھونا",
      "دن میں دو بار دھونا",
      "میک اپ کے ساتھ سونا",
      "چکنی غذا کھانا"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["موئسچرائزر"],
    "questionText": "جلد کی نمی برقرار رکھنے کے لیے کیا استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": ["فیس واش", "ٹونر", "اسکرب", "موئسچرائزر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["چکنی"],
    "questionText": "بالوں کی کون سی قسم زیادہ تیل پیدا کرتی ہے؟",
    "options": ["نارمل", "خشک", "چکنی", "گھنگریالے"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["اینٹی ڈینڈرف شیمپو"],
    "questionText": "بالوں میں خشکی سے بچنے کے لیے کون سا شیمپو استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": [
      "اینٹی ڈینڈرف شیمپو",
      "والیوم شیمپو",
      "کلر پروٹیکٹ شیمپو",
      "کوئی بھی شیمپو"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["بالوں کی جڑوں سے شروع کرکے کنگھی کرنا"],
    "questionText": "بالوں کو کنگھی کرنے کا صحیح طریقہ کیا ہے؟",
    "options": [
      "گیلے بالوں میں کنگھی کرنا",
      "خشک بالوں میں کنگھی کرنا",
      "بالوں کی جڑوں سے شروع کرکے کنگھی کرنا",
      "بالوں کے سروں سے شروع کرکے کنگھی کرنا"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["الرجی ٹیسٹ کرنا"],
    "questionText": "بالوں کو رنگ کرنے سے پہلے کیا کرنا چاہیے؟",
    "options": [
      "بالوں کو اچھی طرح دھونا",
      "بالوں میں تیل لگانا",
      "الرجی ٹیسٹ کرنا",
      "بالوں کو خشک کرنا"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["ناریل کا تیل"],
    "questionText": "بالوں کو مضبوط بنانے کے لیے کون سا تیل استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": ["ناریل کا تیل", "زیتون کا تیل", "بادام کا تیل", "سرسوں کا تیل"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["جلد کے رنگ سے بالکل مماثل"],
    "questionText": "فاؤنڈیشن کا کون سا شیڈ جلد کے رنگ سے میل کھاتا ہے؟",
    "options": [
      "جلد سے ایک شیڈ گہرا",
      "جلد سے ایک شیڈ ہلکا",
      "جلد کے رنگ سے بالکل مماثل",
      "کوئی بھی شیڈ"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["فاونڈیشن"],
    "questionText": "چہرے کو ہموار اور بے عیب بنانے کے لیے کون سا میک اپ پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["بلش آن", "فاونڈیشن", "لپ اسٹک", "آئی شیڈو"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["مسکارا"],
    "questionText": "آنکھوں کو نمایاں کرنے کے لیے کون سا میک اپ پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["مسکارا", "کنسیلر", "برونزر", "پرائمر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["لپ اسٹک"],
    "questionText": "ہونٹوں کو رنگ دینے اور ان کی شکل کو بہتر بنانے کے لیے کون سا میک اپ پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["بلش آن", "آئی لائنر", "لپ اسٹک", "ہائی لائٹر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["برونزر اور ہائی لائٹر"],
    "questionText": "چہرے کے نقوش کو نمایاں کرنے کے لیے کون سا میک اپ پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["کنسیلر", "برونزر اور ہائی لائٹر", "پرائمر", "فاونڈیشن"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["کنسیلر"],
    "questionText": "آنکھوں کے گرد سیاہ حلقوں کو چھپانے کے لیے کون سا میک اپ پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["بلش آن", "مسکارا", "کنسیلر", "پرائمر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["موئسچرائزر"],
    "questionText": "میک اپ کرنے سے پہلے چہرے پر کیا لگانا چاہیے؟",
    "options": ["موئسچرائزر", "فاونڈیشن", "پاؤڈر", "کنسیلر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["سیٹنگ پاؤڈر یا سپرے"],
    "questionText": "میک اپ کو پائیدار بنانے کے لیے کیا استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": [
      "میک اپ ریموور",
      "فیس واش",
      "سیٹنگ پاؤڈر یا سپرے",
      "موئسچرائزر"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["صابن والا پانی"],
    "questionText": "میک اپ برشوں کی صفائی کے لیے کون سا محلول استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": ["صابن والا پانی", "الکوحل", "بلیچ", "سرکہ"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["میک اپ ریموور"],
    "questionText": "آنکھوں کے میک اپ کو صاف کرنے کے لیے کون سا پروڈکٹ استعمال کرنا چاہیے؟",
    "options": ["فیس واش", "صابن", "میک اپ ریموور", "ٹونر"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["پروٹین"],
    "questionText": "ناخنوں کو مضبوط بنانے کے لیے کون سی غذا مفید ہے؟",
    "options": ["چینی", "پروٹین", "چکنائی", "کاربوہائیڈریٹ"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "ناخنوں پر نیل پالش لگانے سے پہلے کیا کرنا چاہیے؟",
    "options": [
      "ناخنوں کو فائل کرنا",
      "ناخنوں کو پالش کرنا",
      "بیس کوٹ لگانا",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["نیل ڈرائر استعمال کرنا"],
    "questionText": "نیل پالش کو جلدی خشک کرنے کے لیے کون سا طریقہ استعمال کیا جا سکتا ہے؟",
    "options": [
      "ناخنوں کو گرم پانی میں ڈبونا",
      "ناخنوں پر ٹھنڈی ہوا چلانا",
      "ناخنوں پر ہیئر سپری چھڑکنا",
      "نیل ڈرائر استعمال کرنا"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "ناخنوں کو لمبا اور مضبوط بنانے کے لیے کیا کرنا چاہیے؟",
    "options": [
      "ناخنوں کو باقاعدگی سے تراشنا",
      "صحت مند غذا کھانا",
      "ناخنوں کو نمی پہنچانا",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["نیل برش"],
    "questionText": "ناخنوں کی صفائی کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["نیل کلپر", "نیل فائل", "کیوٹیکل پشر", "نیل برش"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "نیل ایکسٹینشنز کے لیے کون سا مواد استعمال ہوتا ہے؟",
    "options": ["ایکریلک", "جیل", "فائبر گلاس", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "ناخنوں پر نیل آرٹ بنانے کے لیے کون سے آلے استعمال ہوتے ہیں؟ (Which tools are used to create nail art on nails?)",
    "options": [
      "ڈاٹنگ ٹول (Dotting tool)",
      "اسٹریپنگ ٹیپ (Striping tape)",
      "نیل برش (Nail brush)",
      "یہ سب (All of the above)"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یو وی لیمپ"],
    "questionText": "ناخنوں پر جیل پالش کو خشک کرنے کے لیے کون سی روشنی استعمال ہوتی ہے؟ (Which light is used to cure gel polish on nails?)",
    "options": [
      "یو وی لیمپ (UV lamp)",
      "ایل ای ڈی لیمپ (LED lamp)",
      "سورج کی روشنی (Sunlight)",
      "کوئی بھی روشنی (Any light)"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["کیوٹیکل پشر"],
    "questionText": "ناخنوں پر کیوٹیکل کو ہٹانے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to remove cuticles on nails?)",
    "options": [
      "نیل کلپر (Nail clipper)",
      "نیل فائل (Nail file)",
      "کیوٹیکل پشر (Cuticle pusher)",
      "نیل برش (Nail brush)"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["نیل بفر"],
    "questionText": "ناخنوں کو پالش کرنے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to buff nails?)",
    "options": [
      "نیل کلپر (Nail clipper)",
      "نیل فائل (Nail file)",
      "کیوٹیکل پشر (Cuticle pusher)",
      "نیل بفر (Nail buffer)"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["ہفتہ وار"],
    "questionText": "میک اپ برشوں کو کتنے عرصے بعد صاف کرنا چاہیے؟ (How often should makeup brushes be cleaned?) ",
    "options": [
      "روزانہ (Daily)",
      "ہفتہ وار (Weekly)",
      "ماہانہ (Monthly)",
      "سالانہ (Yearly)"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["90\u00b0 سیلسی\u00ebس"],
    "questionText": "بیوٹی سیلون میں استعمال ہونے والے تولیوں کو کتنے درجہ حرارت پر دھونا چاہیے؟ (At what temperature should towels used in a beauty salon be washed?)",
    "options": [
      "30\u00b0 سیلسی\u00ebس",
      "60\u00b0 سیلسی\u00ebس",
      "90\u00b0 سیلسی\u00ebس",
      "120\u00b0 سیلسی\u00ebس"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "کسٹمر کے بالوں کو رنگ کرنے سے پہلے کون سی احتیاطی تدابیر اختیار کرنی چاہئیں؟ (What precautions should be taken before coloring a client's hair?)",
    "options": [
      "پیچ ٹیسٹ کرنا",
      "کسٹمر کی طبیعت دریافت کرنا",
      "دستانے پہننا",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "بیوٹی سیلون میں کسٹمر کے استعمال کے لیے کون سی چیزیں ڈسپوزیبل ہونی چاہئیں؟ (Which items should be disposable for customer use in a beauty salon?)",
    "options": ["تولیے", "اسپنج", "نیل فائلز", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "بیوٹی ٹریٹمنٹ کے دوران کسٹمر کو کون سے انفیکشن سے بچانے کے لیے احتیاط کرنی چاہیے؟ (What precautions should be taken to protect the customer from infection during beauty treatments?)",
    "options": [
      "اوزاروں کی صفائی",
      "ہاتھوں کی صفائی",
      "کام کرنے کی جگہ کی صفائی",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "سیلون میں آگ سے بچاؤ کے لیے کون سی احتیاطی تدابیر اختیار کرنی چاہئیں؟ (What precautions should be taken to prevent fire in the salon?)",
    "options": [
      "فائر الارم لگانا",
      "فائر ایکسٹینگوئشر رکھنا",
      "بجلی کے آلات کا خیال رکھنا",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "کیمیکل سے ہونے والی جلن سے بچنے کے لیے کیا کرنا چاہیے؟ (What should be done to avoid chemical burns?)",
    "options": [
      "کیمیکل استعمال کرنے سے پہلے ہدایات پڑھیں",
      "دستانے پہنیں",
      "آنکھوں کا خیال رکھیں",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "سیلون میں استعمال ہونے والے کیمیکلز کو کہاں محفوظ رکھنا چاہیے؟ (Where should chemicals used in the salon be stored?)",
    "options": [
      "بچوں کی پہنچ سے دور",
      "ٹھنڈی اور خشک جگہ پر",
      "لیبل لگا کر",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "کسٹمر کے لیے استعمال ہونے والی اشیاء کو کس طرح صاف کرنا چاہیے؟ (How should items used for customers be cleaned?)",
    "options": [
      "گرم پانی اور صابن سے",
      "ڈس انفیکٹنٹ سے",
      "مناسب طریقے سے خشک کرنا",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "فضائی آلودگی کو کم کرنے کے لیے سیلون میں کیا انتظام ہونا چاہیے؟ (What arrangements should be made in the salon to reduce air pollution?)",
    "options": [
      "وینٹیلیشن سسٹم",
      "ہوا صاف کرنے والا پلانٹ",
      "ایئر فریشنر",
      "یہ سب"
    ],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["فلیٹ آئرن"],
    "questionText": "بالوں کو سیدھا کرنے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to straighten hair?) ",
    "options": ["ہیئر ڈرائر", "کرلنگ آئرن", "فلیٹ آئرن", "ہیئر برش"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["کرلنگ آئرن"],
    "questionText": "بالوں کو گھنگریالا بنانے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to curl hair?)",
    "options": ["ہیئر ڈرائر", "کرلنگ آئرن", "فلیٹ آئرن", "ہیئر برش"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "چہرے کے بالوں کو ہٹانے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to remove facial hair?)",
    "options": ["ٹریمر", "قینچی", "ٹویزر", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "مساج کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used for massage?)",
    "options": ["مساج بیڈ", "مساج آئل", "مساج اسٹون", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["برش ہولڈر میں"],
    "questionText": "میک اپ برشوں کو کس طرح صاف رکھنا چاہیے؟ (How should makeup brushes be stored?)",
    "options": ["کھلے میں", "پلاسٹک بیگ میں", "برش ہولڈر میں", "کسی بھی طرح"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "جلد کی صفائی کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used for skin cleansing?)",
    "options": ["فیس اسٹیمر", "فیس برش", "فیس مساجر", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "بالوں کی کٹنگ کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used for hair cutting?)",
    "options": ["ہیئر ڈرائر", "قینچی", "کلپر", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "بالوں کو رنگنے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to color hair?)",
    "options": ["ہیئر ڈرائر", "برش", "کٹورا", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ سب"],
    "questionText": "مہندی لگانے کے لیے کون سا آلہ استعمال ہوتا ہے؟ (Which tool is used to apply henna?)",
    "options": ["کون", "برش", "اسٹک", "یہ سب"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  },
  {
    "lang": "URDU",
    "codeSnippet": null,
    "correctAnswer": ["یہ تمام"],
    "questionText": "بیوٹیشن کے لیے سب سے اہم خوبی کیا ہے؟ (What is the most important quality for a beautician?) ",
    "options": ["اچھی گفتگو", "تخلیقی صلاحیت", "صفائی ستھرائی", "یہ تمام"],
    "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "optionsType": "MULTIPLE_CHOICE",
    "language": "TEXT"
  }
]
